接受唔到自己女朋友著得性感

一齊8年 接受唔到自己女朋友突然著T back 泳衣游水 比其他男人睇哂patpat 我應唔應該分手？

去香港泳灘泳池 你哋接唔接受到自己女朋友咁著畀其他男人望到？
其他男人睇住你女朋友時你有咩感覺？

CHING咪癲啦

出泳池女朋友知我唔鍾意即刻係我面前掉咗套泳衣話以後唔再咁著，但我一直忘記唔到d 男人望佢patpat 嘅眼神

著性感小小既泳衣就分手？
8年seems like a joke to you???

男人老狗著T back游水又係會比人望嘅，不過係歧視果隻望

唔好咁痴線ok?

好似呢d咁？

八年喎，乜都玩勻晒，仲咁保守？？？

放心 你都無女朋友 唔會有人睇到你幻想世界入面既野

可能佢拓海來

沒圖點討論?

情趣黎